我慈爹覺得cc台話停工唔公平果班正撚樣

屌你老母，又乜唔公平丫
咁最低工資你地識諗，可以出高人工比清潔果d引人番工，唔撚識諗雖然停工，可以出多d錢吸引人番工，有d要錢既咪番，唔想冒險咪多日假，總好過而家番工仲要比人扣錢仲無任何甜頭喇，cc台真係成班臭閪，仲要嘈足咁多版，靠你地鍵國真係仆得街
仲未計有d仆街係五毛分化，d child淨係識同五毛駁火

cc台淨係識負皮嘈交外，仲識d咩
利申：樓主5毛

時事台d人冇撚用架

cc台班child真係有撚都唔識用